是日午餐

你要唔要食一甩呀

不了

識食清！

最平又最好食，煙煙unun

屯門新墟有間$12就有4粒，又大隻，4粒飽晒

隔住個mon都聞到陣味

太遠 不了 入去一次=飛一次台灣

求店名